有冇手足睇完林鄭9up咸左

開定

唔好意打搞大家🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
借個位攝一攝

我知道大家都好鐘意鄺仔、G鋒、天琦
但
今次革命拒絕任何精神領袖（雨革失敗主因）
拒絕大台（去中心化係成功重點）
唔造神（俾位三毛分化）

麻煩文宣幫個手唔好再造神，唔想輸就要「去中心化」，每個香港人都係自己的領袖

開始有d可憐佢了😭

道歉了
警賊同事受傷好難過

開始入戲
讀稿模式on

咁多人恰個手無寸鐵既女人仔>.<
林太好橙

林奠最叻都係考試
典型公開試式9up

死都唔認錯

咸你老母 仆街死啦柒婆

其實呢個女優仲有咩好作品？

回應咗啦
理撚得你

仍然好能串

佢連喊都唔喊下 典撐佢

政府務實，揾人笨柒

今日啲情緒build up唔到

佢內心實好唔gur

考慣第一 不能做第二
考試機器年年都有
真係以為自己最掂

原諒左佢